xbox one x就出，有無巴打會買？

本身係xbox 支持者，希望今次做得好點啦@@

你去連登問Xbox應該都係果幾個答案

利申會買

部野D GAME 十隻有9隻都有PC版,先唔講PC有破解版,係Steam買GAME都平過佢!
依家平平地買張1050Ti有咩PC GAME玩唔到?

買黎睇片？

( Show Blocked User - oldmanjoe )

Steam你買到Gears定Forza?連AOE4都變埋Win10

廢機

咪講左10隻有9隻都有PC,你講幾隻有咩用!唔通我又講PC有Divinity: Original Sin 2,BLUE REFLECTION,伊蘇 8,限界凸記,DRAGON QUEST HEROES,XBOX有冇咩?
香港人又鐘意日系GAME,部野D GAME吸引力太低

Xbox Play Anywhere..
令到Xbox冇咗好多真獨佔

早兩三年買咗第一版Xbox One
如果可以Trade In換Xbox One X就有得諗

佢意思係果d xbox one game去晒windows store平台

果10隻有9隻仲有PS4版添,出落Steam果堆多數本身就跨平台game黎,所以你一係就淨講PC唔好限埋一定要Steam

我只係想講xbox one個定位俾多平台食晒,PS4/switch都叫多獨佔,但XBOX太多車搶球都有PC版但少日系GAME,xbox one個日本上週銷量71部...其實係咪已經停產左?

有冇得當4k BR player用 ？

兩邊平台都有game會出埋PC版，點解講到xbox先有咁既情況
尼爾仁王呢啲都有PC版啦，我又唔會因爲佢出PC版而唔買PS4版wo

1.唔係人人有PC版就淨玩PC版(包括果個人部PC spec好勁既情況),你去隔離問下玩FIFA既玩BF既etc係咩版多?或者你睇下COD既PC版多唔多人玩?呢幾隻1050ti都玩得起架

2.係連登任何人想玩日系game的話,根本就冇可能睇Xbox有關既post(包括呢個)啦下化?唔洗你提都知

xbox主打歐美GAME多數多平台同日出,近期Need for Speed Payback,南方公園：完整破碎,PS4日廠GAME出PC一般都遲半年以上,所以一定係用XBOX比較PC

咁唔睇囉

其實多平台少獨佔有咩問題
點解變左缺點
又唔係股東打手
鍾意邊部就買邊部
有game想打就出果部
Xb係差過ps 但未到死

Btw 講xb 就有今井同萬寧貓
利申：全機制霸 1070 2k 144hz mon pc

唔係話小你之類,如果情況係例如Xbox近半年開始少日系game,咁你入黎我都明
但而家起碼已經係連續4,5年除左係西方有市場果幾個系列外明明都冇咩日系game,咁主玩日系既玩家我唔明做乜仲要入Xbox既thread,冇驚喜俾到架wo

你無撚野呀？無啦啦標籤我做乜撚，邊個留言邊個就係鬼呀？講xbox既post夠見到你J117啦
唔止xbox post見到我，ps4 post都見到我呀，又唔見你入PS4 BF1 post同我say hi？

做咩咁激動
又冇話你

想訂scorpio版 個官網又未有得訂
利申 第一部game console 諗緊xbox定ps4 pro好

睇驚做人

FD玩邊部
有咩game想玩去決定

本身有xb1同ps4 pro，見x1x機能咁勁都有啲心動，新game出來既效果應該會好過ps4，但online既game會比ps4人少。
自己就諗住單機game買x1x版，多人對戰game 買ps4版。
不過都係果句，睇game做人啦。

想單機玩forza 7

fd全部玩ps 想等下年出新機先買 ps4 pro個spec一般般

啱呀 我都咁諗 ps4 pro 巴打用4k mon？

用1080咋，玩槍game多，所以用緊隻mon要著重反應時間快

冇咩game必玩就等下代

老實講 用梗4k tv
唔係好大分別
可惜冇hdr 試唔到
我為左1080 remote play先轉pro

買左one x又要買埋4k mon 一闊三大

個remote play對我冇乜用 反正部機擺房
希望下代係真4k啦

1080 remote play會好疾...

睇埋有咩game先，淨係得forza 7跑賽道就不了

冇咩疾
Lan to lan?

等出咗一排先買

買硬 ， 4K 王者 ！

真係咁著重效能 一早砌左部勁PC啦 洗乜為效能買佢
你話佢對比PC性價比高 但係你無得玩steam堆Game wo 又無得用電腦堆功能
同埋係香港搵人一齊玩xbox係一件好難既事

One X有俾1080p用既supersampleing，唔買4k電視住都得

冇獨佔我做咩一定要買你
XBOX個D我玩PC唔好咩享受好過你啦

最慘係D獨佔都冇咩幾隻值得爲佢出GAME
雖則我個人係幾啱玩

今代主機都已經去到中後期
其實佢當xbox one x係新世代主機咁做
再燒錢整獨佔遊戲好過

我想買，一來打starwars battlefront2, cuphead, 另外打番xbone之前嘅舊驚，好似dead rising 3&4, gear of wars4, quatum break等，另外遲d好似會對應mouse keyboard, 睇下會唔會有其他mouse based pc game出

享受係Win10 store download到90%然後要你重新down過?

冇同少兩回事
我唔會睇部機多唔多獨佔
只會睇邊隻game要玩
一隻獨佔game想玩就買機

所有game都玩到？

畫質？

小弟唔識

真心想問有D成日話PC版就得既到底有幾多人Win 10 store買過game?(唔好話咩steam就得,M$多數出既game想玩PC版就要食Win10版)

仲有BF/FIFA/COD呢堆係PC版差唔多場場都要同cheater鬥,真係「享受」黎(利伸我有買BF1同CODBO3既PC版,親身「享受」過)

gow4之後就fix咗啦

假

請斷game計
出一次新既大game就有新搞作

1050TI 玩TOMB RIDER開中低畫質?
XBOX ONE X粒野睇資料大概都有1070效能喎CHING

如果我有4k電視，one x真係即入，呢個價玩4k 60fps，無得輸
up部電腦絕對唔止呢個價，可惜窮撚都係得1080 mon

吾會啦 都無fd有

睇定d先
佢好似得隻賽車game先有4k60fps

唔買

連登既歐美game post都回覆到好多頁，香港人鐘意日系game唔鍾意歐美game?

應該唔係，xbox one x同ps4 pro一樣無換到cpu

4k60fps

我知
但佢當新主機做會吸引好多

對上廿年我都係全機種制霸

今次我應該會skip

首先佢大作同pc 一齊出，我可以用pc玩

真係有獨家xbox one game，我又可以攞返部xbox one出嚟

4k 60fps我估佢初出就做到，過一年兩年斷估佢一係出checkerboard 4k, 一係特效要減呢減路，甚或both

你話有獨家遊戲，我都可能為遊戲出機

再者以香港MS的速度

一係買水貨，一係食三手科技

我部xbox one當年都係ebay寄過嚟

MS當香港玩家係shit, 喺fb見到佢個陣硬推360，俾人圍屌佢仲未出xbox one就好笑

調轉諗吓ps4，香港係其中一個首賣地區

十一月頭出，十月頭都無訂購，真係收得皮

今次1019預售啦

Spencer好似話硬件>xb live>獨佔ip

咁神奇呀？

其實我打360一定多過打ps3

可惜ms 唔爭氣

咁實在太簡單，skip佢呢部硬件就ok

好心就急流勇退啦,學下sega咪一條好漢

無game ,點買 ？
年尾商戰得三隻console exclusive
Cuphead ,Forza,Lucky tails ...
舊機仲行到 ，買嚟把鬼 ？

會買
買左部oled
想買部UHD player
睇過連垃圾oppo都要成3000
Ps4 pro又唔support播UHD
買黎做player同機頂盒

買部xbox one s算啦

播唔到uhd
唔係唔駛等1x

播到wor
但我寧願買部apple tv 4k
買戲方便好多

可唔可以舊換新

玩開pc既
更煩都試過啦

綜合返前幾日既遊戲台post

PS4+Switch兩部夾埋唔洗5000都可以係連登嘈到拆天,仲要開post話「轉會」兩部機既存在去到有你冇我既地步,轉個頭一講Xbox就變到個個好有錢話升級PC就即升冇問題

仲有人地香港M$係facebook講明同步美國出+10月19號開始預訂居然仲可以打咁多行話人地點慢點慢實冇同步

呢幾種手段真係勁
其實話冇興趣咪得囉講咁多野做乜,而家你老頂Sony都唔會覺得One X有威脅,M$自己亦話唔認為One X會大賣,唔洗咁落力係Xbox度wo,去返NS vs PS4 post度嘈好過啦

仲有D人咪撚扮野話有PC出就玩PC版啦
你FIFA COD BF見有幾多人買PC呀,我買完隻COD BO3 PC版返黎除左TDM根本鬼服黎,之前用Origin Access試下down個FIFA17黎玩直頭連鬼影都冇,玩BF1 PC版行動模式又冇人然後呢個mode又因為限死亞洲連食高ping去下澳洲/美西玩都唔得

Win 10 store果D正野上面提過我更加唔提了

俾埋圖,廢事俾人話我9up

其實有咩好嘈 今場戰爭已經完結
我唔覺打得勝PS4。何況sony係賺緊錢e幾年黎

係冇咩好嘈
不過有D人好鍾意9up or 扮野仲講到好撚有道理咁,而且對自己冇興趣(自稱)既主機遠比自己玩開既主機投入更多心力,都唔知做乜9

不過講賺錢而家三家都賺,唔係Spencer都唔會上個月升埋做決策層(反正索任你應該都知賺緊,只提M$)

三家都有賺錢係好重要，代表緊市場比三家分佔哂
大家都有錢搵，唔會再玩到你死我活既地步，除左d網上死忠想咁

問題係無朋友玩
一係switch一係ps4一係pc
但真係搵唔到xbox朋友呢 我拎黎播Bluray同睇netflix咋部機 我玩都係玩switch同pc

你都係唔明叉盒點今代點解柒到連第三方都係PS4好賣過佢

個問題係巨硬根本搞到係D玩家冇哂理由要去買XBOX ONE
普通玩家冇咩要求主力玩三廠既點解唔走去玩PS4
玩到之餘仲有D更多唔錯既獨佔可以選擇當然你玩唔玩一回事
至於多修既
叉盒連獨佔都放埋上PC咁仲有咩理由買多部XBOX

唔覺得巨硬依家個堆客會好穩囉
巨硬個堆客用戶忠誠有幾多認真係一個疑問
所以下代SONY同巨硬你話冇一戰我認真係唔信

PS4部機本身賣得比佢多咁第3方既game當然係PS4版好賣啦,有咩咁柒呀

咁點解會由360個陣叫平分秋色變到咁呀又

咁又唔係咁講 對比下17下半年同18上半年game list 就知sony著緊邊部新機多啲

又黎PC就得論,咁你咪係PC「享受」囉,我自己親身經歷過咩事,上面提過3隻除左BF外唔會再考慮PC版
仲有買Win10版一樣係俾緊錢M$洗,你要提所謂忠誠論既話,你都係「忠誠」M$玩家黎(如果你真係走去買Win10版既game)

因為13年單野導致起步差PS4好多,關獨唔獨佔乜撚野事?
你咪話,頭兩年XB1獨佔仲唔少添,有分別咩?
我而家係見到某班人以前就機能論,而家就獨佔/PC論啫 (不過對住NS又變返機能論)

頭一兩年真係有咩
我買完隻sunset就唔知有咩玩

如果個定義係咁咁我唔否認係既
但巨硬咁玩法只會令多修玩家都冇咩必要再去買叉盒囉

根本ms為咗推win10當今代xbox棄子咁用

當年關公災難獨佔幾好都冇用
家陣一黎唔夠獨佔二黎獨佔唔係獨佔想揾D後勁睇下都冇
至於軟件決勝論你BUY唔BUY都講到口臭
你唔BUY就算

頭幾年被帶左去性能論不停loop,冇1080p=垃圾驚,你冇印象唔奇
XPA係16年夏天左右開始,你咪自己計

其實話就話有賺
但望下CONSOLE個市場價值咁樣其實都真係有D
唔好話PC都好高PC有大部分都係DOTA LOL個D人食哂真係賣GAME個D主力其實都係CONSOLE

X1X已經俾人訂撚哂(除左香港19號先開訂),你要乜後勁?
軟件決勝論?遊戲當武器方便網上拎黎屌人論咋下嘩?唔係獨佔咪唔係game呀嘛,巴哈都成日見架啦

唔係獨佔係GAME啊
但一般只有一部主機既玩家
會唔會為左玩FIFA一隻出機啊
兩邊都有既你當SELLING POINT

唔好意思又真係唔少人為左跨平台最好畫面唔買PS4 pro而買X1X,你去外國forum睇下咪得,唔少都plan左PS4(原版/Slim)+X1X咁搭,當然你頂到PC版鬼服或者Jedi武士橫飛既話咁你咪隻隻都玩PC版
另外我到而家都唔明你做乜要將X1X講到M$ target佢做救世機咁,人地從來未預過會大賣

老實講我上一代都會
但今代xbox香港真係冇friend玩
同埋我當跨埋落win10既game都係獨佔
但數目真係太少
始終買舊野返黎越多唔同類型既game係越好

我講叉盒本身你講咩ONE X啫
仲有我又幾時講過ONE X救世
我只係講緊巨硬唔應該玩獨佔XBOX同WIN 10 同步
至於佢ONE X成唔成功就後話

冇friend一齊玩同冇game玩係兩樣野
你冇friend一齊玩咪去玩PS4去玩NS...等陣咁你係度對部唔打算買既主機咁落力做咩?
你有冇見我走撚左去PS4 post搞事?前幾日仁王出PC版我都冇講過任何野啦(除左轉左單新聞去仁王thread外)

咁你上代買叉盒做咩
講類型PS實多D架喎

你試下去英美(目前XB1銷售主力)既XB1玩家論壇講呢樣,大把人屌9你,人地覺得呢樣野係作為玩家既一樣得益(雖然Win10 store目前仍然on99)政策,而唔係咩降低價值,因為果度D人係關心自己玩到咩,唔係關心人地部機玩到或玩唔到咩

360年代大部分game畫面表演好d，初期又有藍龍果d，又多人玩
我今代都有買
但成舊垃圾咁

你邊隻眼睇到我話唔買
3千幾好貴咩
但買舊野返屋企我都想有多d野玩架

我唔係Ps4打手，但Ps4啲獨佔好吸引

3000幾唔貴,不過你上面post講到Xbox咁冇料到又冇friend同你玩,唔明有咩必要走去買

你剩係用玩家角度咪係囉
當然玩家本身係冇必要幫巨硬諗既

我只係玩家,緊係剩用玩家角度,唔通用咩?股東角度?

啱啊
我唔理跨唔跨落win10
係連自家game/比錢人整既game都冇幾多隻
今代ms根本冇用心放過落game度

咁我都冇話會買wor
佢認認真真放返個重點落遊戲度未買lor
唔似d盲粉咩狗屎垃圾都買

佢搞個XPA出黎 就肯定會賺多左錢
因為game點都賣多左 但係部機就...
講返正題 呢部機我就唔會買架啦 已經有初代部舊機
不過我諗香港都唔會好多貨架啦 我指天蠍版
同埋近期佢除左出Forza 重有咩獨佔大作？(win10+xbox我當你係獨佔啦)

咁就睇你點睇囉
巨硬如果係冇PS4呢個對手既情況下咁玩我好歡迎架
但家陣佢咁玩話就話賺緊錢
但我就唔睇好佢谷得大
咁萬一佢玩到冇癮摺埋唔玩
作為玩家冇好處既啫
當然佢最後打破到由老任FC年代開始既CONSOLE商業模式我歡迎架
到時你咪鞭我屍囉冇所謂

至於獨佔支唔支持呢個問題
我就一向當買主機係資助D廠俾D高質獨佔遊戲俾我玩既
有人覺得咁唔值覺得應該收皮
有人覺得值啫

cuphead

初頭都有D心機既但唔知係咪開頭柒得太應
好似直情想放棄今代就算咁
結果變撚左棄子咁

原來仲有咁多人關心xb
Xbx出新halo即買
有xpa 就玩pc算

原來steam都有

其實拎外國點睇黎講有咩意思
佢地屌唔屌都好
香港玩家都會用番香港玩家既角度睇架啦
獨佔其實真係對香港玩家幾睇重既野
畢竟香港地方細丫嘛
你部野冇獨特d既賣點我何必買番黎阻住d位呢
唔洗起哂鋼既

重要平過xbox添
所以我真係搵唔到理由換xbx
要買都買ps4 pro 玩多個平台重實際

唔關地方細事
只係呢種模式事實俾西人眼中係係好唔自由

點都好啦
我一開始都有留意xbox one x
但始終係game上吸引唔到我
太大部分既game其他平台都玩到

當然都仲有香港人揀game既口味問題啦

多餘啦
香港其實係少數美日通食既地區黎

所以你寧願買一部通食到既機定只食到其中一度既機丫

關鬼事
係真係咁鐘意日系當年360就唔會咁好賣
係日系積弱產量大減既今日玩唔玩到其實真係唔係關鍵

出哂mobile game刀仔割大樹

希望呢部唔好炒起（雖然炒起機會好細），等今次可以正正常常用正價買到機啦

印象中當年xbox 中前期啲日系遊戲唔小過ps3 喎 藍龍，奧德賽，idol master etc.

X1真係少獨佔game
但講手掣最好手感
同上網對戰Xbox Live好過PSN

「玩」?人地M$係用黎賺錢玩乜撚?對佢地黎講有冇癮係賺唔賺而唔係玩唔玩

人地覺得ok入得過就盲粉,就唔通Amazon果D訂到冇哂都係盲粉訂既
真係唔撚識尊重

放棄就唔撚出One X啦

補多句,對M$(+索尼+老任)只要賺到錢,打唔打破到本身模式唔係問題(除非你意思係只要佔到一席位就已經叫打破)
M$而家呢種模式實有人鍾意有人冇所謂有人唔鍾意,呢樣正常冇問題,不過有班唔鍾意既人一有Xbox post就衝入黎講D半年前甚至一年前就講既野仲要不停重覆唔厭我唔知為乜
而家仲話人買Xbox就一定盲粉(有留意ID知唔係你講呢句,未去到呢個地步),不過諗諗下係連登連買NS都開始有俾人話係on9,睇黎對某D人黎講估計唔跟Sony標準就係on9

係下gen之前都唔會再買新console
利申xb狗

係咪冇人玩先咁順？

點樣訂到冇哂啊
平行時空啊
自己上ms store大把貨啦
咁唔係盲粉係咩

玩家剩係想多樣玩
唔係拎部野黎搵錢
你做打手都唔好咁低質啦
遊戲機係為遊戲存在架

我諗佢係講天蠍版部xbx姐

係唔係屈人打手就可以代表你講野變成正確?
上面quote果度大大隻寫緊玩家(=我)係咩立場,M$(=人地)係咩立場,你就當左我=M$然後屈9我係打手
遊戲機係為遊戲而存在,岩呀,而家係你明明對一部遊戲機冇興趣就屈部機冇game仲要不停入黎講同一樣野,咁樣又係正確?

係呀平行時空呀

Pre-order online and your unit will ship by 11/30, or head to your local Microsoft store and pre-order to receive your Xbox One X at our store launch parties on the evening of Monday November 6th.

即係而家係MS store網上訂就11月30先俾到貨,一係去店舖搏有貨,咁叫大把貨

真係好撚好野,將人地唔同時間點講既野撈埋一齊然後屈人做打手
一係就想搏人唔去條link check求其9up

而且打手係主動攻擊人地既主機,唔係係返自己已買/打算買既主機既thread度囉
即係你而家咁呀,屈你係打手好冇呀?

by 11/30啊
識唔識英文

咁你同我講ms立場冇用架
我只係表達翻玩家立場

同埋係Spencer話硬件>xbox live>獨佔遊戲
咁本身佢調整下策略係唔係可以多game d

One X 11月7出,11月30號先發到貨咁叫大把貨呀?識唔識英文呀?

唔該俾source

獨佔share出去係死症 但重點係gow halo同forza呢三隻主打作 已經/準備出win store版 跟本係致命
至少我係 我有xbox one s 主打Forza
但遲下win10都會出 我部電腦係1080 咁跟本唔會買返xbox版
真心on9 仲話多平台連線 如果打fps多平台 手制打鼠鍵 邊撚個玩手制

by 11/30你唔比11/7號出
佢預訂到最後部先要11/30出貨姐
訂哂先叫冇貨啊

只針對紅字

多平台連線同鍵鼠玩console game係Sony先允許(你有ps4的話去download隻war thunder然後插鍵鼠試下)
而我點解以「允許」黎形容,係因為無論M$定Sony都唔會強制要求開發商一定要搞呢兩樣,佢地只係俾左一種更開放選擇俾開發商,但例如COD果D佢開發組地冇咩可能會搞PC打主機
只係如果往後有RTS想出console版但又搞唔掂手制玩法,咁呢樣有咩唔好?至少M$同Sony都覺得冇咩唔好

如果11月7號一定俾到貨個網晨早改左啦,而且你係話大把貨,呢D叫乜大把貨?
唔好夾硬黎好冇?

呢個就係點解係香港咁少人買xbox既原因

即係話香港好多人買左gow halo同forza既PC版?

呢個又唔一定wo
其實係啲人覺得 反正堆game 電腦都玩到 唔洗特登買部xbox啦
咁你自然會揀其他console 咁姐係買ps4啦
咁好自然就只會留意ps4堆game 唔理xbox
因為佢地只會記住 電腦都有 真係玩玩咪玩電腦版
結果都係繼續玩ps4堆game 唔會理XPA

係XPA令到班人有呢個心態/諗法 所以無咩人會想去買xbox

咁即係果堆game本身都唔hit,因為如果真係有吸引力的話果D人點都會記低然後買PC版,Win store雖然難download,不過唔難買,而且有時仲有PC碟版(如Halo Wars 2)出
就我印象呢3隻game除左gow外,Halo同Forza係香港冇咩hit過,即使M$以前有推過

我除左 GOW4 同 FORZA 其他都唔岩
Halo果隻係Halo war 唔岩玩....

所以以香港黎講,我唔係好覺呢堆game出唔出PC版有分別,本身係香港就唔hit,如果真係多人轉買PC版,我就唔會玩親Forza Horizon 3都成日同澳洲+亞洲聯軍甚至美西區連機,除非你同我講香港人玩呢D都只玩單機mode啦

每個人需求都唔同
你地無影響自然可以留無所謂 以前360時代結束 我都一樣咁同自己講
只可以講 m錢咁做唔可能全無影響
我自己以往360班戰友早就轉晒會 但呢樣我控制唔到人地 因爲ps4無一隻賽車好過forza 至少我仲有理由繼續升級埋one s
但一上win10架 就會影響埋我呢類玩家 買完部機佢黎出win10版 我部電腦係高階卡 足夠開4K 仲買xbox版托
同埋呢個真係好多人買機前考慮因素黎 無論點解釋都好難有比起switch更大誘因去叫人揀xbox唔好揀Ps4

話你弱智驚你嬲

其實我只係傾緊因而買PC版呢樣，你俾既唔買Xbox理由我覺得很合理冇咩問題
而且講到尾你只係講緊你自己會點，又冇話串9打算買既人
當然仲有俾用keyboard呢樣你有誤會，有興趣可以上面睇返我既回覆

如果你想玩堆games係xbx又有4K咪買得過囉
而且又有UBD播碟功能 三千尾真係唔貴
但首先你部電腦本身係廢 而又無UBD播放機 咁先抵玩
本身電腦又勁 又有部xb1s既話 係無咩理由換呢部機
同埋我印象中睇過 playstation賺唔係多過xbox好多

咩SONY標準
獨佔呢樣又幾時變左SONY發明

根本D人唔係咩唔鐘意個模式個D
而係巨硬呢種方針令到XBOX對好多玩家都變左雞肋咁款

唔跟Sony標準=有部野存在可能負面影響到Sony，即使可能Sony自己都唔覺或冇必要擔心，但果班人已經屌定果班幫襯/將會幫襯其他機既玩家
放心唔係講你，至少你只係針對MS本身既政策發言啫，未見你有串9班有意既玩家

說明果D人關心人地玩到咩而唔係自己玩到咩囉
不過唔奇既前幾日仁王一話出PC版強國就已經有人燒左PS4版隻碟，真係無奇不有

唔係
係因為其他機都玩到咁有D人就唔需要特登買多部機

我有反對呢點?如果決定玩PC版當然冇必要走去買機
而且而家MS既game出前都講明哂有咩版，玩家可以慢慢決定

個part我當然知道你講乜 我本身係廢事再拉遠黎講你又要抽返上黎 Sony默許鍵鼠週邊都唔係呢個時代開始 xim4 同tac4以上兩種我都有過 但呢班dum本去屌打人既玩家又有幾多個？ 而且sony無搞pc共生圈 唔駛好似Xbox 煩惱呢個問題 扯埋佢地講都無乜意思
多平台共生圈既問題其實只係針對fps型遊戲 賽車遊戲同一段動作遊戲都唔會有太大影響
但xbox係外國本身就主打射擊遊戲 連個手制都為左更好掌控第一身而設計
最後個問題就出黎 你覺得有可能平衡到多平台問題？ 強逼pc用家用手制去入controller專用場玩 定反過黎xbox用家買週邊鍵鼠先比入pc場玩？
如果無辦法平衡即係呢個類別可以如你所講全部禁制開放式伺服 咁仲談何多平台共生

反正個結果係將來既事 你可以用任何方式去解釋
你亦可以企自己角度去思考 你亦可以覺得我諗法有誤 但你要明白一般玩家既諗法
M錢早就脫離左家用機用家對佢既期望 呢點跟本係事實
銷售就係最明顯既結果 one s個時仲可以反制幾個月 唔夠四個月又係仆直 係日本仲柒 比人定位做藍光碟機賣 只係寫左內含遊戲機功能

相反wiiu收板 但老任起碼會嘗試由呢部失敗作中吸教訓去改良

部份game直插就得，xim4果D係模擬手制方式，隻game本身係唔支援，兩回事黎
另外如果隻game平衡唔到自然就唔會有，例如halo
Wars 2係冇PC打主機， 好難明咩

仲有one s係比XPA遲約兩個月推出，而下跌到比上年同期低係今年E3後先明顯-真係關XPA事？你自己諗

發現原來你有講埋"一般玩家"
但事實係Xbox仍然有比較好銷量地區既"一般玩家"對於XPA呢樣係接受而唔係屌囉,所以到底係乜野一般玩家既諗法?香港既?咁我可以講香港既一般玩家係比較需要日系美系通吃既主機,我假設XPA呢個政策從來不存在,咁Xbox就突然可以同PS4係香港55波咩?連唯一隻日系Scalebound燒左比原先多6倍budget後都頂唔順取消左

而家Xbox日系基本都係NBGI/SE/Capcom肯出,仲要唔係全部,雖然NBGI幾好死連God Eater 3都俾隻XB1版M$

我話你先搞唔明就趕住解釋 鬼唔知要個廠比隻game支援好似ps3個hori大制比Ps4 sfv用到就有得用
你自己都識講隻game平衡唔到就唔會有通用伺服 但fps類型遊戲你覺得最終有可能解決到呢個問題？ 邊隻第一身射擊有可能平衡到？ 你又知唔知北美呢個xbox主要銷售點 佢地玩家統計後有幾多係主打射擊遊戲？
你有幾何見到打比賽有人用手制除左某大神 如果由一開始已經知呢個問題難以解決 咁仲係到大談共生圈到底係乜野發展方向 如果捨去左呢個主要系列 只係共生賽車類同其他類別 呢個佢地日提夜提既所謂共生平台又有幾大吸引力

雖然唔係FPS,但TPS既Gears of War 4之前更新後有PC版同主機版對戰-係確定加入呢個功能前有做過包括周末公開測試去試玩家反應,佢地ok所以最加加入呢個功能
最緊要係玩既人受,而至少GoW4呢點黎講玩家係接受互抽

而之後既FPS玩家會點睇?Halo最快要下年尾有排先知,BF/星戰既PC版得EA自家既Origin有,而COD?屌佢上集個製作組懶到連Win10版<->Steam版互連都唔肯整,算吧啦...

另外一樣野係XPA最落力宣傳既兩點係買一送一+Save共通,但跨平台互抽Crossplay就真係從來冇話隻隻都有囉,佢地甚至都有公開講明三廠商整唔整呢樣之前考慮下平衡先

佢係肯出 但出個堆咪就係其他平台同時有既大作
銷售量比較好既地區咪美國 因為有部份美式作品亞洲人無興趣但鬼佬會鍾意 所以我咪講左話s一出歐美區反制左三四個月贏過銷售 但跟住就開始就比人屌打 呢個仲要係佢地主要陣地
就算我佢為賽車迷想點橕Xbox one s 可以踩ps4隻gt垃圾 部機又讀唔到藍光 又唔似金會員送舊作送得咁大方 但銷售量本身就係一般玩家既回應 無論點解釋都無辦法唔承認m錢既策略失敗

我唔係想踩m錢太多 畢竟gow同forza呢類仍然係非常好既遊戲 我四平台都有只係當我越少開部機就越失望

俾埋GoW4正式加入Crossplay後果D玩家既反應你睇,係唔係抗拒你自己諗

其實我不如幫你解釋埋 m錢知有呢個問題
佢地考慮緊鍵鼠可以直插xbox使用 一切都解決晒
咁部機就完全變成單純打機既電腦
但呢樣係咪真係玩家需要 呢樣真係等結果出黎先知
尤其我睇到switch只係靠個幾隻獨佔作去吸客就已經獲得成功後更加覺得m錢未必理解歐美區以外玩家需要

One x繼續呢種方向佢地仍然可以穩定保住最主要既北美群 但好難向以外地區擴大銷售 至少我係咁預估

其實你眼中係咪得100同0分兩極?
XPA根本冇咩負面影響到One S既銷量,係既話仲贏到3,4個月?XPA係16年6月正式開始,One S係16年8月先發售,而且就算3,4個月之後都只係話比PS4低,但同上年同期比一樣係更高,而去到比上年同期低係17年E3,即係One X公佈哂發售日之後既事,咁都扔到落XPA問題度?
而且以M$角度黎講,係咁做之後開始賺返唔少錢,個主管仲升埋職

你同我講一個失敗既政策可以令產品負責人升職?乜料?

承諾已久的 Xbox One 滑鼠鍵盤的外設支援，現在總算真的要來了。微軟宣佈首款提供這樣支援的遊戲即將降臨，並透露將如何提供這樣進階配備的遊玩方式。開發者將可選擇如何加入對滑鼠和鍵盤的支援，而微軟則會教導他們如何保持遊戲公平性和平衡性，也已經在 Gear of War 4 與 Better Together 更新上測試了一陣子。

是說，總覺得如果真的將兩者硬是分開的話，除非是真的很熱門的遊戲，否則勢必會影響遊戲配對的效率，再加上應該早早就有人透過三方配件在使用鍵盤滑鼠了，要如何抓出這些玩家也將是另外的問題點。這難題，可能真的要讓遊戲商頭大好一陣子了吧。

首先已經確定會加入呢個功能,但PS4一樣可以直插使用另加有game直接support,呢樣到底有乜問題?

就係呢D濕9報導自己亂加料搞到好似係M$首創既功能+強迫開發者要用咁

都係個句 你係從歐美區玩家出發定亞洲地區玩家諗法出發
你要套用北美個套 咁佢的確唔算失敗 16年個e3我直頭覺得佢地做得好好添 一次公佈晒兩隻大作
但都係個句 亞洲區全盤皆輸唔係無理由的

咁我可以同你講,除非PS4既三廠獨佔(有冇PC版都得)日系game全部轉成有XB1版冇PS4版,否則無論有冇XPA都唔會有任何正負面影響,絕大多數亞洲玩家依然會玩PS4,即使果隻三廠獨佔日系game可能同步或之後出PC版

不如你講下除左睇網頁外 邊隻game可以唔駛花成千銀買adapter就可以直插ps4打機

There are, however, some PS4 games compatible with keyboard and mouse, including:
Final Fantasy XIV
Overwatch
War Thunder
Elder Scrolls Online (keyboard only)
Neverwinter (keyboard only)
DC Universe Online (you can only use the keyboard)
Paragon

仲有唔該,Xbox以後係可以直插鍵鼠,但同PS4一樣唔代表直插完鍵鼠堆game就自動偵測然後俾你用鍵鼠,係睇個廠商自己決定好冇

咁始終都有亞洲玩家願意為xbox獨佔買xbox既
但有左xpa之後呢批人就會傾向放棄買xbox架啦
因為已經冇左其中一個獨特既誘因
點會完全冇影響呢
本身已經多人揀ps4
有左xpa之後連果批願意為xbox獨佔而買xbox既人都會重新考慮

大家都明呢樣野 你自己都明 咁你覺得香港地區既一般用家可以對部x有咩期望 連我呢d唔介意每出一部都升級一次既都決定呢次要棄 唔通一部x 一隻可以同pc共生既食雞有辦法逆轉？

唔差在講埋 隻食雞steam都只係賣188

有幾多呢,冇XPA之前就已經剩低冇幾個,例如你,你話之後Forza會買Win10版,即係話依然俾緊MS錢

而另外果批未有Xbox既,我相信果幾隻game對絕大多數亞洲玩家黎講真係唔夠吸引力去出機囉,反而出XPA版果班人仲比較可能肯俾錢-因為3隻game加埋個價連XB1零售價一半都唔夠,而且本身買完機後仲要買埋隻game

我唔認為一般香港玩家會有咩期望,我只希望如果到時我或者有人開post時唔好走入黎搞事就得
PS4咁多game(唔係諷刺),冇理由全部唔理都專門走去其他機既thread度踩場係咪?

另外食雞我有添啦,但我用1080都玩到唔多順,好消息係XB1既Early Access可以試玩一個鍾(食雞就算XB1版都肯定先出落Early Access度),我到時可以玩返場XB1版試下再決定買唔買XB1版

成日覺得買xbox個班係咪未玩過ps...

咩主機都有購買佢既理由 360個時代始終吸左唔少客 如果你機友圈生存係xbox多 你都會選擇同佢地一齊玩
另外賽車遊戲 ps4係gt出黎之前真係無一隻自家或獨佔作可以扯走forza班客 有隻driveclub既天氣系統同駕駛畫面屌打所以賽車遊戲 youtube comment鬼佬都一致認同畫面最真實 可惜佢遊戲系統同玩法都唔得

BF1我ps4/xb1版都有深入玩過，唔覺網上對戰xbox live有咩好，而且xb1版極難搵亞洲場，香港server完全無人，日本server永遠得兩三個。
相反ps4版成頁香港server俾你慢慢選場入，DLC場都大把人玩，自始我發誓多人對戰Game只會買ps4版
另外xbox手掣的確好用，加轉插駁ps4用黎打pvp fit曬

買，希望聽日12點pm訂到特別版, 不嬲玩開xbox

仲有10mins

訂到未

訂咗，係豐澤skip個homepage search就得

電子垃圾

m$ 10 月推既win10 更新 多左trueplay
anti cheating system

sandbox + game monitoring, UWP平台
睇黎好有決心 win10 + xbox互連

應該唔會
用返Xbox手制駁去電腦玩算

offtopic 個手制真係世界級

aggre
ps4同switch pro掣遠遠比唔上

電子垃圾開賣都要搶

佢個手制可唔可以藍牙接駁去玩android 機d game?

岩岩先返到黎,咁快冇貨?

又話電子垃圾冇人會買，幾分鐘內比人訂曬

唔通呢部都炒

自抽

M$如果今次都做唔起
會唔會放棄家用機市場
好似M$ mobile 咁

一個賣一部蝕一部
一個有賺既
放咩棄啫

xbox one x佢本來就冇諗過賣得多
佢仲要推個xpa
應該點差都會出多一代主機

又話冇人玩
炒家炒黎做咩

賺唔多都叫有賺
唔通唔係第一就係廢物等收皮咩
Ma mobile就唔清楚

重下代？ 咪玩啦
經過今代重邊會再買佢
最多買個手掣電腦用

其實好似你呢類人可唔可以唔好成日自己覺得點就全世界一定跟?

未試過

switch pro掣未用過，但佢送果個grip都算好揸，反而PS4個ds2

會
不過諗住聖誕節先買 同4k mon一齊買
整個聖誕大upgrade

等出大貨再入手

我都唔明佢點解唔搞限時登記然後抽，係要搞先到先得然後死ser
其實M$ hk 係咪真係咁鍾意比人屌

吓 唔畀講自己意見？
其實好似你呢類人可唔可以唔好成日自己覺得點就要人就全世界黎講？

turn a台主都講過個問題

不了，，，

人地意見你嘈咩姐，收檔啦

ms都冇死
豐澤死咋
但豐澤大半個鐘後訂都好順

要開工做野遲左20分鍾已經無貨......唉

其實遲先買到,ms 個網一開始根本都買唔到
豐澤就半個鐘之後先買到

可能我遲20太遲，10分鍾應該ok, 我之後仲有去豐澤，點知仲慢個網，簡完又登入又load一輪，最後無貨

算吧啦 ps4撚同switch撚寧願雙方互片都隻字不提xbox

訂到兩部天蠍，一部幫個老死訂

one x出左開始會有架啦

Xbox One真係冇討論價值 連M$都放置PLAY

one x同one同一代主機黎架wor

提最多係佢地

會唔會我打少左個XBOX ONE X 令你誤會左?
XBOX ONE X 同XBOX ONE係同一世代
但唔同機
我應該冇理解錯?

同一代主機咁有咩分別
兩部都係共榮辱架啦

留email即係訂唔到？

Xbox one歐美市場大,x做4k播放器都抵玩

one s都已經播到4k bluray
買得one x都唔會剩為4k bluray啦

認真買黎都唔會博到佢番盤,純粹希望佢出d獨占game(windows 10無)可以發揮到佢機能,或者希望佢出x之後發下力,唔好浪費左部機

win10冇應該冇可能
希望發下力出game就真
佢肯公布新halo同gow再同第三廠買d獨佔content都已經大把人課金

其實我比多少少買張1080會唔會仲好D

我有1080ti,但我都有買,希望佢有獨佔game

Halo 只係外國hit 啫

問題係佢d獨佔已經唔太吸引

我就唔信 日後 多機種game 會專登優化隻game 出到黎又好大對比 專for x

除非 佢整到 隻隻 stable 60fps 而其他做唔到 咁就贏喇

有網站出左測試新個隻中土x1x vs ps4 pro
ps4 pro啲材質模糊好多，睇得出分別
睇完段片之後雙平台game都會買返xbox版了

其實所謂優化冇想象中咁難架
大家都係x86架構
特別係主機既spec得幾部